改鮑問題

由原廠改前 6 後 4 ，係咪真係差好遠? 有無巴打有經驗

有人教話換皮換碟，但我好唔鍾意有支支聲

咩車先
淨係換個頭4 都好大分別啦

咩車先 如果迫力泵唔夠力俾你改前6後4都冇用
正常用其實靚碟靚皮已經好收好多
同埋靚碟皮唔等於會嘈